好古惑

真

？？

股滑

咩料

你啊

HI樓主

Hi

約你做乜

真毒淨係約絲打

行運超人

乜撚

我囉

我黑仔達

過d比你囉

我全都要

And u?

唔wo^^